香港嘅男人咁低等唔係無原因

就係因為有一班咁嘅人拉低條curve：嗰啲打飛機嗰陣就幻想每個女人都臣服於自己之下，打完飛機諗清楚先發現從來冇乜女仔鍾意過嘅男人；淨係識得畀錢氹女，完全無諗過點樣提升自己吸引力嘅男人；喺連登對所有女都評頭品足，出到嚟基本打扮都唔識嘅男人。

可唔可以生性少少？知道自己唔掂嘅就認左佢，諗下點進步啦。香港就係好多死要面子嘅男人，明知唔掂都要死撐，覺得自卑就拎啲威水史出嚟安撫自己。

覺得自己身型唔得嘅，上youtube學下啲workout combo，去迪卡儂買齊野就開始做啦，唔敢入去買嘅就網購啦屌。知道自己打扮唔掂嘅，搵日去行個U記試撚哂啲衫佢囉，唔識啲色調/style點襯嘅咪喺街參考下人囉屌，驚有人認得咪去間遠啲嘅U記。覺得自己無學歷又唔甘心嘅，儲起少少錢搵個part-time diploma讀囉。過程比結果更重要，我諗女人會更加比有上進心嘅人打動。

即係假切你今日約左個女仔出街，人地覺得你肥，問你幾重，又問你學歷，起碼你都可以有個好得體嘅回應：

「70左右啦，我都知自己肥，上兩個月買左個瑜伽蓆返屋企，跟住每個禮拜做大約兩日ab workout，都搣甩左3kg架喇 。」

「後生嗰陣唔識死，唔讀書。宜家知驚，儲左啲錢報左個diploma，都算圓個心願。」

總好過啲以為人地盲，73kg都報自己63kg，死要面嘅男人。又或者啲英文字都唔識多隻，然後呃鳩人話自己讀三大嘅人。

唔求大家做個出色嘅人，但求有返少少求生意志，仲血氣方剛就已經成攤爛泥咁，見到都唔開胃。

其實將愛情放得高 唔去愛自己嘅人
男人女人都低等

睇得有啲唔順眼

你睇下畜物台啲傻㞗喺度老婆老婆你就知冇得救啦

謝謝指正

愚台呢